屌你老母狗鐵

紅磡去沙田成20分鐘一班車
夠膽死話5分鐘一班

而家喺九龍塘企左成半個鐘
屌你老母狗鐵

岩岩大埔返沙田等左半個鐘先開車